波台成日反 CC 台唔知咩心態 [笑喊emoji]

成班波台狗

冇反 係cctai開戰先

人地疊馬

時事我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

仲有英雄主義

真

主流係劇透要全家
係有班弱智覺得無問題

Cctai係主流香港一早陸沉咗
九成都係被竇軍師推拉抗爭
實際上出面咩環境完全唔知
日日問點點點 指揮人做嘢

我屌你老母

佢仲有冇老母？

笑撚死 葉問4場次爆撚到